立法會秘書處午夜十二時發黃色警示

【最新】立法會秘書處午夜十二時發黃色警示

大家今晚睇路
今晚已經先消耗佢地一更人體力
其他人聽日就一波
聽日一鼓作氣 再而衰 三而竭
狹路相逢勇者勝
堅持